其實dead body 係咪姓楊？

已經分唔到楊係dead body
定dead body 係姓楊
一早死撚咗10世